=begin
=[同期フィルタ]ダイアログ

[同期フィルタ]では個々の同期フィルタについて、その同期フィルタが使われる条件とその動作を編集します。

((<[同期フィルタ]ダイアログ|"IMG:images/SyncFilterDialog.png">))


+[条件]
同期フィルタの条件を((<マクロ|URL:Macro.html>))で指定します。対象のメッセージに対して指定されたマクロを評価した結果がTrueになると、この同期フィルタで設定した動作が実行されます。


+[編集]
((<[条件]ダイアログ|URL:ConditionsDialog.html>))を開いて条件を編集します。


+[フォルダ]
同期フィルタを有効にするフォルダを指定します。指定しない場合には全てのフォルダに対して有効になります。フォルダはフォルダの完全名または正規表現で指定します。正規表現で指定する場合には、//で括って指定します。この場合、完全名がその正規表現にマッチするフォルダで有効になります。


+[動作]
動作を指定します。指定できるのは以下のいずれかです。

:ダウンロード (POP3)
  メッセージをダウンロードします。[最大行数]でダウンロードする最大行数を指定できます。[最大行数]に-1を指定するとメッセージ全体をダウンロードします。
:ダウンロード (IMAP4)
  メッセージをダウンロードします。[タイプ]でダウンロードする方法を指定できます。指定できるのは以下のいずれかです。
  :全て
    メッセージ全体をダウンロードします。
  :テキスト
    メッセージのうちテキスト部分をダウンロードし、添付ファイル部分はダウンロードしません。
  :HTML
    メッセージがHTMLメッセージだった場合にはHTML部分（HTMLのテキストと埋め込まれている画像など）をダウンロードします。HTMLメッセージでなかった場合には「テキスト」と同じです。
  :ヘッダ
    メッセージのヘッダをダウンロードします。
:ダウンロード (NNTP)
  メッセージをダウンロードします。
:削除 (POP3, IMAP4)
  メッセージをサーバ上から削除します。
:無視 (POP3, NNTP)
  無視します。インデックスも生成しません。


+[説明]
同期フィルタの説明を指定します。説明を指定すると、((<[同期フィルタ]ダイアログ|URL:SyncFiltersDialog.html>))に表示されます。

=end
